哈利王子只不過條一條攞政府資助嘅廢jer

又爛蒲
唔明有咩值得吹捧

Aggggg

我睇左做哈利波特...

你知唔知道英國皇室一年幫英國政府揾幾多錢呀
佢哋每一年嘅洗費只係佔幫政府揾到嘅收入嘅十分一

又Block一條五毛打手